{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008362",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002153996?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "산청 사나래펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できません。このような場合は払い戻しはできません。 ペンション以外のペット同伴の場合、入室をお断りすることがありますし、払い戻しはできません。 宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室および退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物が毀損されたり紛失された場合、宿泊客が責任を負って損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙時に指定された場所を使用してください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟で他の利用客にご迷惑になるので注意してください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、このような場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金や料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセル処理され、通常の金額で再予約が可能です。 入室利用時にバーベキュー場と駐車可能であり、ペンションの近くには渓谷が隣接しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合の費用はいますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できません。このような場合は払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペンション以外のペット同伴の場合、入室をお断りすることがありますし、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "入室および退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害について責任はありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物が毀損されたり紛失された場合、宿泊客が責任を負って損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙時に指定された場所を使用してください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟で他の利用客にご迷惑になるので注意してください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、このような場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金表が間違って反映された場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金や料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセル処理され、通常の金額で再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺には何がありますか？",
            "answer": "入室利用時にバーベキュー場と駐車可能であり、ペンションの近くには渓谷が隣接しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 451,
        "QA": 657
    }
}